# DiningTogether

플랫폼팀 회식준비 및 절차를 공유합니다.

## 누가

* 플랫폼 팀 구성원 모두가 참여할 수 있습니다.
* 회식추진위원장의 주도하에 진행합니다.
  * 전 월 회식추진위원장이 다음 회식추진위원장을 선정합니다.

## 언제

* 회식은 월 1 회, 번개는 불시에 진행합니다.

## 어디서

* 구성원이 추천하는 맛집 또는 그 달의 회식추진위원장이 가고싶은 곳에서 모입니다.

## 무엇을

* 회식 또는 번개를 합니다.

## 어떻게

* 사전준비

  * 회식추진위원장은 원하는 회식일 최소 5 일 전 회식 날짜를 정합니다. (투표권장)
  * 회식추진위원장은 지원 비용에 맞춰 적당한 장소를 선정/공유 합니다. (`Slack`, `Calendar`, `Mail` 등 공식적인 채널을 활용해주세요.)

* 회식진행

  * 참여 가능한 구성원이 모여 즐거운 시간을 갖습니다.

- 정산
  * 회식추진위원장은 사용한 법인카드와 영수증을 모아 관리자에 전달해주세요. (@johnwook 님께 전달해주세요.)
  * `추가 발생 비용`은 회식에 참여한 구성원들이 `갹출`합니다.

## 왜

* 팀워크를 향상시킵니다.
* 팀원들간의 친목을 도모합니다.
* 사무실에서 나오기 어려운 기발한 생각들을 공유합니다.

# 비용 지원 기준

`분기별` `3만원/1인` 입니다.
